依家d 90後沉迷「速食」文化，剪髮都要去速剪！咩心態

話說今日星期日，

去左同男朋友拍拖拖，

小妹既男朋友做呀Sir，

咁個髮型就唔可以染，又唔可以太長，

所以成日都會去飛髮鋪到剪短，

我成日都Suggest佢去剪刀敏俊個頭(如上圖)，

因為小妹覺得好charming，

咁佢有d 同學開髮型鋪，就唔洗$800蚊咁貴，都係700鬆d(正價過千)，

落街下果時，

見到公司隻90後同事去街市果d 70蚊速剪，

即刻覺得佢成個人無哂品味，

連人靠衣裝呢d 基本禮儀都唔識，

更何況同佢講咩細味生活，享受人生！

如果去過1 d有質素小小既salon一定唔會去速剪囉！

平野邊有好野架！

樓主講得好！d 90後真係成日貪快掛住速食 往往唔明果樣野本身既意義

90 後慳埋咁多都未買到樓

剪頭髮都好慳，90後
Btw, Ching Ho ball

90後見到都眼冤

你啲90後同事 成日比你撞到
Btw, Ching hoball

90後真係冇得救

牛ching 字字珠璣

擲地有聲

得罪講句，去得剪依啲咁平既不如係屋企自已剪算

呢句真

正評LZ高汁

識個九十後幾年唔剪頭髮
沉迷acg嗰隻長髮麻甩佬

剪開50蚊上海阿叔 點睇

我都係去呢D
去剪貴既結果都係柒
柒都算 仲要慢 都唔知做乜
諗諗下都係算吧啦

樓豬好波

男人老狗留長頭髮

佢估佢木村拓哉咩

樓主講得好 90後做野慣左馬馬虎虎 對自己都一樣係咁

點解剪親髮就係上海 我阿媽成日講幫佢剪果個係上海婆

Ching 講得好

$70速剪比狗屌 垃圾 無撚用

識唔識尊重

#respect

咁渣架

樓主講得好！

想快d剪完番屋企繼續做野都要比你屌